我相信救護，消防仲有人性

大家都係紀律部隊， 點解分別咁大
人地想去救人，你班狗唔比。
點解救護消防仲有人性你地冇。
人工你警犬就高咁多，權力又大過人地咁多
但你地憑良心做事，我地市民一定支持你

已違反日內瓦公約

咁會點，有無人有合理理由罰佢？
香港正苦真係好仆街